人妻跨坐腿上前後動 攝影師4分鐘繳械！

綠光罩頂！桃園一名張姓人妻勾搭上洪姓攝影師，雙方迅速發展不倫戀，明目張膽返女方家裡交歡，但洪男進出頻繁，成了鄰居茶餘飯後討論話題，張女丈夫聽聞謠言後，在家安裝監視器，豈料短短4分鐘激情片，讓他心碎滿地。

據《聯合報》報導，張女經營社群網站，去年認識年輕的洪姓攝影師，2人天雷勾動地火，張女拋下有夫之婦的身分，偷偷和洪男交往，甚至把小王帶回家交歡，遭到鄰居目擊多次，成了偷腥把柄。

由於張女丈夫在外地工作，日前從鄰居口中耳聞「常有年輕男子到你家」，他懷疑有內情，今（2018）年初在家安裝監視器抓猴，直到5月查看畫面晴天霹靂，看見愛妻與洪男在客廳調情，又是摟抱又是激吻，妻子更跨坐小王腿上磨蹭，最後2人滾到地上做活塞運動，短短4分鐘景象不堪入目。

張女丈夫綠光噴發，不堪遭妻子背叛，氣得控告2人通姦。「激情片」鐵證如山，男應訊時百口莫辯，認了與女方偷情；張女則不知丈夫在家中裝設監視器，也只能低頭承認犯行。對此，法官檢視監視光碟，發現張女與洪男互動頻繁，互摸敏感部位，認定2人通姦，依妨害家庭罪各判3個月徒刑、均得易科罰金。

相？

你仲有10

9

8

1

屌你老母

0

渣㗎

網紅空姐地板激戰攝影師4分鐘 代價出爐

張比比

做攝影師得4分鐘貨

有成個鐘 合集黎 好似第4 5頁有link

台灣做法官幾多特別福利

天雷勾動地火

台灣記者寫出軌新聞好中意用。

台灣法官=香港淫審處職員

永遠都無片

邊睇邊丁